我既初戀終於離我而去

我地係讀書識 佢細我一年 我留班識佢
2014 12 26我膽粗粗用wtsapp表白成功
中學畢業之後我就做左好耐廢廢青 無錢果陣就返工 搵到完錢又做廢青 佢畢業無耐就要去日本讀書

你想講乜鳩？

果陣佢話可能一讀就讀四年 我地都唔會放棄 走上LONG D之路 佢去日本之後我地都keep住聯絡 大家都信任大家 佢讀左一個半月左右 就送左張機票比我送日本搵佢 果陣真係好感動 我一條咁既廢青 連機票都無錢買 你竟然送張機票比我去搵你 去到日本 佢租左間民宿五日同我一齊
果次日本之旅我真係好難忘 見到佢果刻簡直係百感交集 而且去左夾公仔 夾到出哂事 夾左6萬yen 都夾唔到 果陣佢喊死 亦都明白日本夾公仔有幾黑暗 我諗呢大世都唔會再夾 因為佢去日本開左間代購網店 所以錢都係佢出 我只帶左老母比既二千港紙去 幫老母買野 同埋應付我食野 話咁快五日之旅結束 佢送我搭飛機走果陣 大家都好唔捨得 攬住喊

篇野超過左二千五百字 我分開放出黎

返到香港繼續陪佢wtsapp 視像通話咁 果陣得知 佢讀左一半月就返黎香港 我好開心 唔知佢係為左我 定係覺得日本讀書唔適合佢 如是宿佢返到黎香港 佢因為有d事同屋企人嘈交 過左我到訓大半年 果陣佢開始返工 我就廢青 日日係屋企打機 佢收工就叫佢買野返黎食 理所當然咁 果陣又發生左段風波 話說我個frd既fd 話係出面見到我條女拖住第二個 話左比我frd知 咁我個frd說話比我知啦 我當時好嬲 佢話我條女係雞 但係又無證據又無相 我條女佢話當日係有同個男同事出去 但一定絕對無拖手 可能係個同事拉一拉唔想佢比撞到果下比人見到 .咁我選擇相信我條女 毫無疑問地絕對相信 但係我都想知個真相 我成日趁條女訓覺果陣睇佢電話 又搵左果個同事對質 最後我確定到自己係無錯 件事就告一段落

但係果日開始我條女就叫我唔好同果個frd玩 但我打機 打黎打去都係佢地 而個frd都同我道左歉 話可能係誤會 咁我就盡量係條女面前都無同佢玩 之後都係平平凡凡 等佢放工一齊食野 一齊訓咁 果陣我仲成日講 你幾時返屋企訓呀 日日都見到你好厭喎 （我只係想知道佢有幾愛我 所以成日講呢d野詐型）如是者咁快就到左2017年 佢搵到份office hour既工 係診所做 同埋我屋企返工唔就腳 佢返返屋企訓 果陣我仲成日講 解脫啦 佢又會講 你開心啦 當裡期間佢成日收工上黎我屋企食野 食完再返屋企 我仲覺得係理所當然

但係果日開始我條女就叫我唔好同果個frd玩 但我打機 打黎打去都係佢地 而個frd都同我道左歉 話可能係誤會 咁我就盡量係條女面前都無同佢玩 之後都係平平凡凡 等佢放工一齊食野 一齊訓咁 果陣我仲成日講 你幾時返屋企訓呀 日日都見到你好厭喎 （我只係想知道佢有幾愛我 所以成日講呢d野詐型）如是者咁快就到左2017年 佢搵到份office hour既工 係診所做 同埋我屋企返工唔就腳 佢返返屋企訓 果陣我仲成日講 解脫啦 佢又會講 你開心啦 當裡期間佢成日收工上黎我屋企食野 食完再返屋企 我仲覺得係理所當然
結果講完果一晚 我已經好後悔 知道佢真係好愛我

見面當日我已經係咁講對唔住 我唔會再咁做 不斷安慰佢 之後大家都sweet左好多 因為經歷左咁多野 愛情都變左做感情 但係我果一刻係感情變返做愛情 心入面同時認定 呢個女仔就係同我行一世果個人 雖然我成日口花花 每次我條女打黎搵男朋友 我就會問 下你係邊個呀 我有好多條女架喎 佢就會話 唔得 你淨係可以有我（我只咁問係想知佢有幾愛我 我身邊根本就無女性朋友）不過呢段時間大家都忙 所以溝通都少左好多 到左2018年3月 我因為同老闆嘈交所以辭左職 跟住又想廢到d錢用哂先搵工 又認為辭左職 終於有多d時間見佢 咁每次約佢 佢好多時都已經約左人食飯/睇戲咁 我相信佢 所以都無問落去 但又不斷比說話佢聽 廢青其間我條女都係咁叫我快d返工 唔好成日掛住打機 我就係咁敷衍佢 直到對上兩次出街 我地手都無拖過 無錫過 食完野就走 我係好想拖落去 但同時又係到鬥氣 希望佢主動拖我 最後一直都無人做主動 而最後一次出街 佢話之前講好左買野比我 咁我就出左去睇先 佢後到 我睇完之後覺得好貴 等佢過一齊睇 行街其間 因為佢雙手都拎住野 佢又唔比我幫佢拎 我主動搭左佢膊頭 但佢叫我拎開 話好攰 我隻手好重 而最後都無睇岩到買咩 佢又要返屋企食飯 我就送佢去搭車 當時既對話 已經係一問一答 之後就各有各睇手機 我返到屋企係keep我send錫錫符號比佢（我係果種有好多野講唔出口 要打字先表達到既人）

但第二日佢都無覆我 咁我就再問佢 係唔係已經唔愛我嗎 佢好夜先比左三個無奈既emoji我 我第二日起身又發作 又想睇佢仲愛唔愛我 我就問
「你係唔係想分手 」 半個鐘之後佢答
「我地做返朋友」 當時我仲係到鬥氣答佢
「ok」 「一早要咁做」「good luck」
佢話我「好」
過左陣我發現 唔對路 我情緒開始崩潰
我就係咁道歉 係咁求佢比機會我
佢答我既野就係同我上次話要鬧分手既野差唔多
「咁樣落去我好攰」「時間唔夾」
「我返工好忙 又要專登抽時間出黎搵你 咁樣我真係好攰」「你成日做埋哂d我唔中意既野.講左你幾多次你又唔聽」「上次我去左旅行搭飛機無覆你.你問我係咪有左第二個.我覺得你都唔信我.一齊都無意思」「同埋上次同男仔拖手果單野.你估我唔知你私底下搵左個同事？你都唔信我」
「我已經好攰好淡心.我諗得好清楚我唔會再比機會你」「下下都要黎到分手果陣先話識改有咩意思」

我果下淨係識喊同求佢 希望佢仲有一絲憐憫 我求左一日 訓唔到教 食唔到野 食咩嘔咩（我真係唔道完來失戀個手真係痛 會有生理影響）佢叫我冷靜下 唔會再覆我 但我果刻真係冷靜唔到 係咁打野比佢 換來既都係 唔會再有機會 唔會再一齊 .
失戀後第二日 我都無訓過覺無食野 成日係到回憶同反省 係咁係ig po野 話要重新做人 聽日去見工 我很好我沒事
其實都係想比佢睇 卒知 連ig佢都block埋我
呢段時間係我係第一次無野做 但寧願攤係到諗野都唔想打機 每次我有d咩想講 我就寫左落張紙到 寫下寫下 都左一大張紙 又再寫左五六張電話簿既紙
內容都係
「我會改 我改比你睇 我已經搵左工啦 幾日都無打機」
「對唔住 以前自己好自私 都無當過你係女朋友 無體諒過你」
「我知道你唔會再同返我一齊 但係我希望你可以睇住我改變」
寫左好多回億「多謝你既照顧」「你就好似小天使咁黎左我身邊」「我真係好幸運」
寫滿左我既感覺 對唔住 無比過驚喜你 大時大節又無禮物 我會改 比d時間我 我知道唔會復合 但我希望你比時間我去改 之後再追過你重新開始
同時都我去搵朋友教我親手整左個蛋糕比佢

一直以黎都係佢比心意我 今次至少我最後都親手整左d心意比佢

2018-5-16日
我帶住蛋糕 一支花 雖然我食唔到野 但我都帶定兩支水 同一條旺仔小饅頭去佢根下等佢放工 深怕一陣如果口渴或者肚餓去買野 行開左見唔到佢 我知佢收6:30 所以6:30就到左 等到八點幾終於見到佢 我沖過去叫住佢 然後將個蛋糕比佢睇 叫佢快d拎返屋企雪 個蛋糕就溶 本來我準備左好多野講 但一見到佢又失哂控 希望可以感動到佢 只要佢流一滴眼淚都代表佢仲有感情 但係我望住佢隻眼 意識到佢今次真係死左心 平時佢好易喊 今次佢一滴眼淚都無 之後我無哂野可以講 坐左係到喊 佢就叫我快點封去食野 快d訓覺 我賴左知道都無得救 就送佢返左屋企 我叮囑佢一定要睇哂封信 同話比我知個蛋糕好唔好食 佢走左之後 我又再坐左係佢樓下一陣 雖然係失敗左 但係個心好過左 無咁難受 等左陣佢就wtsapp我 話睇哂封信 叫我返屋企.我冷靜完 就去左答車 當中好似朋友咁同佢wtsapp’左陣 佢話「睇完封信 知道我一點都唔了解佢」
「唔洗再受我氣 終於自由了」
「好多野唔知之後泥後悔先有用 太遲啦 我做每個決定都係諗得好清楚 我唔會再比機會你都唔會再同你係返埋一齊」
我果刻都默然接受左 叫佢唔好再鞭我屍 之前既野都過左去啦 之後都自嘲下 叫佢比我follow返佢ig
佢話我冷靜完就會比我follow
呢一晚 我終於訓到覺 雖然訓左兩個鐘就札醒左 然後又不斷諗野.我明白真係需要少少時間 即使醫加好hard feeling.有好多野最後先黎後悔係無用 我呢一世都會記得.我醫加訓唔著 又係咁睇wtsapp記錄虐自己心.不如係到開個post抒發一下感受.
「多謝你 miki」
我會重新做人

希望可以等時間沖淡一切 之後我一定會打動過你 重新追你 重新開始 成為一個可依靠既人 如果你睇到 你可以心入面拒絕我 但唔好話我聽 至少呢個係我生存既動力

各位巴絲 我係唔係好自私 都臨尾一刻都顧住自己 妄想可以迫佢同返我一齊
但唔知比d時間大家 遲下再追佢 呢個可唔可行呢
定係仆街 唔好再害人

算撚數啦
女人一走左 就唔會返轉頭
點解要自己做地厎泥？

而家咪幾好，唔洗煩拍拖。你搞返好自己先啦，廢青邊有人鍾意呀，到你做好自己嘅時候就有女架喇

訓唔普 不斷loop以前d對話 不斷睇佢d傻仔式自拍
好虐心..但我隻手唔聽話 又要繼續loop

我知道無論幾愛佢都要放手先 如果再咁樣迫落去
對佢 對自己都好殘忍 我諗就諗通左 要放手
但係個心入面仲係好難過

Ptgf

你真係好自私

垃圾樓主

tl;dr ok?

曾經說出今生不愛你
我共你是但有份沒有緣

你係巴定絲

too long

巴打有啲野同我好似
就係以前人地話唔鐘意都繼續做，失去先識後悔
共勉之
總要上下堂先識點去愛